警方今日唔會有行動

如果而家去捉堆議員，佢地咪去秘密通道走去地鐵站囉

差佬強行消場只會引起更大回響
放工放學嘅人會出曬來

差佬會想你地曬多啲

民陣班友會想群眾 5-6點後衝
因為政府班人收曬工 你地點衝都得

到夜晚差佬先清場

你地可以唔信，但有心理準備、記住都無損失

可以睇返我嘅post 唔係五毛

對唔住 估唔到

放工放學時段前開槍

睇來唔怕多人來啦

大家去幫手

最憎你呢D fake post

Fake條毛咩
邊個會知 就快到放工放學時間都敢開槍啊
屌你

岩岩先射到學生中彈 冇行動 屌你老母都唔算行動啦咁？

我指嘅行動係清場
唔係離遠𣈴頭射啊弱智
睇怕今晚都會多人到清唔到場

班議員頭先搭車走曬 今晚唔會有成果
只可以打輿論戰